[全民巴膠] 新機場巴士A38！今日一齊試搭

為方便荃灣區的乘客，由2019年9月21日 (星期六) 起，龍運巴士A31P線 [荃灣（愉景新城）⇄ 機場（地面運輸中心）] 的編號將會更改為A38線，同時伸延服務範圍至荃景圍及全日繞經青龍頭，以及加強早上繁忙時間往機場方向的服務。
係新巴士線啊
開咗一日咋
未搭過？唔緊要！
今日一齊試坐好唔好？

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 1200 機場交通壓力測試

927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

到時見

推

推！12:30 check tg